屌你老母咪再講和理非冇用

極度懷疑近排班吹奏和理非冇用嘅勇武撚
係得個腦勇武
屌你老母用下個腦啦鍵盤戰士
依家唔係和平遊行一次 就即刻有哂五大訴求
我亦都唔相信淨係得和理非係夠做 必須有適當勇武

但大佬呀 你依家係同中共打緊呀
比你勇武到殺撚哂班香港狗官又點姐
有撚用咩 你覺得會有雙普選咩
唔好成日吹奏和理非冇用 要即刻勇武
屌係老母比埋槍你都拎唔起啦
比把刀你夠唔夠膽隊林鄭？
收皮啦班吹奏撚

依家呢個係中美層面嘅局面
係持久戰 係民意戰
你依家做嘅野 係唔會直接影響到結果
你依家做嘅野 係要拉攏全世界黎幫你手
咪撚再講和理非冇用

請記住 和理非 勇武 缺一不可

核彈都唔割！！！！！

大家都有情緒，依家屌下好啦，唔準割！！！ 你要割就割春袋先！！！

唔好意思，借推，八大大學生（急需理科 工科去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

On9 持你老母 慢慢黎 最後咪好似5年前咁輸

你慢慢和平 林鄭係屋企睇Netflix 笑鳩你班人係到淋雨

我屌你老母臭係呀
叫人咪再屌你開POST屌番人係乜撚野邏輯

和理非3次咩都足夠啦

1. 國際輿論完全沒用，國際唔會出心出力，强國口交部唔會理
2. 林鄭系屋企嘆冷氣笑你班傻仔，要回應一早回應左唔會等宜家
3. 勇武沒用都好起碼可以搞下政府後面

依家係屌緊吹奏和理非冇用班撚屌

我都講濟和平係係唔work

講緊班吹奏撚係到分化話和理非冇用

冇講過話要更多和理非

你講到依家係發洩打爛啲野就夠咁
大遊行三次你覺得好多咩
香港民主運動，淨係計雙普選有關嘅都搞左十年
用左10年時間，試錯試左咁多鑊，今日先有呢個局面
你真係以為行兩次，衝幾鑊就會成功
外國唔出手施壓，我地衝幾多次都唔會有用
812後成個國際關係唔同晒，今次170萬係人造文宣黎
無論勇武定和理非都係俾子彈，真正可以埋到中共打佢嘅唔係你同我

呢次和理非係因為811死傷太嚴重+警犬用新策略 大家請記住初衷

和理非同勇武唔可以分割

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

停止開呢啲Post

和理非有用香港就唔使搞成今時今日咁啦
遊行集會香港幾時有少人過

我同意你嘅缺一不可

但你嘅內容似足分化完全唔係打強心針

sorry 太嬲 琴日熱門到今日都見到大量屌鳩和理非嘅post

點解一定要二分法，根本兩件事一樣咁重要。
呢個世界，你就算打人，都要出師有名。和理非就係用來創造個理由。
但係得和理非冇勇武等於尻up。
有勇武冇和理非，場運動亦好快失焦，失去支持。
根本兩件事都好緊要，要互相配合先掂。

講得好！

唔會冇用
琴日就係一場壓力測試
證明發生左咁多事之後大家仲係風雨同路
過氣油炸鬼689呢幾日提得最多既就係割蓆吧
咪再自亂陣腳

170萬和理非認同/理解勇武抗爭

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神